大家去邊到買藍光碟會平？

大家會去邊買？有冇介紹？

hmv嗰啲算唔算貴？

金魚街個間睇下

上Amazon等減價買

hmv新碟貴到離撚晒罩
WW隻UHD定價299佢可以標370, 就算有折折左都340

認真定玩嘢？
有冇名？

會有香港行貨版？

想買權力遊戲咁多季嘅藍光嚟儲，但見hmv貴到嚇親我

對唔住創作人
不過我係窮閪
原諒我上網下載

無

金魚街個到得一間碟鋪自己去搵下啦

德發?

行貨 去德發商場 (hmv同cd店賣好貴)
水貨 去英/美/德/法/日 Amazon

德發每季賣400頭...

直上信和買2手啦
我前幾日買the king's speech 先28蚊

唔該巴打

amazon買中字水貨

ebay
Amazon
Zavvi

德發？

好少有中字

amazon, ebay, 英國hmv

德發，暫時見過最平

上網就buyyoyo

睇下先

上網係buyyoyo最平？